#Woensdag, 13 september


Het maken van de paperprototype is het doel van vandaag. Het begon met hoe en wat. Hoe willen wij het concreet in elkaar zetten en wat komt er in. Leroy, eva en femke zijn voornamelijk bezig geweest met de layout van het spel, dus hoe komt het bij elkaar. Indy en ik zijn de inhoud gaan bedenken, wat zijn boeiende vragen voor onze doelgroep en met welke vragen kunnen wij onze doelgroep met elkaar verbinden. 

Op het einde van de dag kwam het studiecoach uurtje. Ik vind het vrij moeilijk om dit te volgen omdat ik rond die tijd een beetje klaar bent met me dag en dan komt er nog zoveel info binnen wat voor mij weer vaag is. Ik vind het vrij onbelangrijk hoe de studio er uit komt te zien en ik vind het jammer om daar me tijd aan te verspillen. Ik kreeg in deze les ook een paar testen over hoe ik in de groep sta en ... je krijgt deze testen zonder verdere achtergrond informatie waar ik vrij slecht tegen kan, ik weer graag waar ik mee bezig ben. Uit eindelijk kregen wij de opdrachten om in een avond en een dag 6 concrete doelen voor jezelf op te stellen. En behoort dit tot je 'ik-profiel'. Als je dan aan de docenten feeback vraagt krijg je alleen de antwoorden 'niks is goed en niks is fout en waarom denk je dit en waarom doe je dat' kortom vind ik nog steeds alles veel te vaag.  
